# Emercom Test App

> 1) В качестве действия в таблице выбрал редактирование данных в ячейках, хотя если интересно, могу быстренько перепилить, сделать удаление-добавление строк и прочее. Есть сортировка, есть поиск, есть фильтрация в первой колонке(нажать галочку)
> 2) Запятую подставил через директиву, используя индекс элемента массива, хотя можно реализовать немного по-другому:

``` bash
# в шаблоне

<span v-for="value in list" class="item">
  <span>{{ value.name }}</span>
</span>

# в CSS

.item + .item:before {
  content: ", ";
}

```

Какой способ более трушный - спорить можно до бесконечности.

> 3) Для роутинга не стал подключать Vue-Router, обошелся стандартным простейшим роутером, хотя надо было, наверное, просто для того, чтобы показать, как я умею.=)_)))
> 4) В некоторых местах там стандартные плейсхолдеры из мультиселекта и либы для таблиц, их можно заменить с помощью vue-translate или быдлометодом в лоб поменяв в тексте в папке node_modules нужное. Быдлометод потому что при обновлении или повторной установке придется это делать заново. Если интересно, тоже могу допилить vue-translate туда, до кучи сразу сделав двуязычную версию, благо это недолго.

## Установка

``` bash
# Все по стандарту
npm install

# Запуск в dev-режиме на localhost:8080
npm run dev

# Сборка
npm run build
```
